C朗原來識少林十二路譚腿

球王就係球王 一腳印落去都冇事
呢球正常係咪紅左

中波先無事 好似係

佢想殺人

隻腳直頭冇掂波

彈跳力太好,佢都唔想

下呢d大家都係向住波去又收哂腳點會紅

第一日睇波？如果佢冇收腳出力踩埋去就紅硬

判斷失誤導致既抬腳過高

失咩誤 到哂波個落點 你話擺明個波前幾個位都照出腳就話

呢d間唔中都有啦 點會紅唔好玩

係係係

依d腳我朗間唔中都出下 點會紅 唔好玩喇
總之個龍門未死，你地反朗就係歪理

跳到咁高，朗迷又要J出血

唔理啦，總之係派路、祖雲高層同豬隊友嘅錯

短片被人ban咗

黑撚到
Deep state

暴政

幫文尼平反埋？

睇唔到啦
Copy right 問題，有無新link

條link冇埋

Mane 2.0

鞋釘wo點會唔紅

冇人講牙朗之後有道歉

少林功夫好野

有名你叫賤種朗，佢點會道歉

你仲賤種 人地明明道咗歉你都要屈人